有冇巴打由跑200米都想死， 練到跑半馬？

跑步真係好難練。。 我練咗三個星期 本來跑200米已經唔得， 而家都係頂盡跑到400
有冇咩方法或者最好隔幾耐練一次？

你依家係點練？體重身高？

跑200米係短跑
半馬係長跑
技巧唔同

得罪講句 400米都跑唔到，你係咪身體有殘缺？

200米都有問題

不如考慮下參加輪椅賽

仲好意思叫巴基明
巴基明咁撚好打

推埋輪椅,樓豬100米都唔掂

斷過韌帶 幾年都冇做過運動

我
跑左成年
你應該係呼吸要練番個方法同節奏者

感覺你斷韌帶前都無做過運動

體重?

而家我頂到跑完400米就休息 之後再跑到就死就完， 之後行圈 184 64kg

64kg

跑慢d
控制下自己既呼吸同埋步速節奏
唔好咁輕易停

你隔幾耐跑一次

Ok 下次試下著返件阿仙奴波衫跑 睇下會唔會 有進步

你斷過韌帶，又咁耐無運動，會唔會考慮下做其他運動warm up下先，游水踩單車之類。

或者你試下快步行，時間長啲。
跑得慢唔緊要，重點係跑得耐，
你un下un下慢跑，好過你跑400就完

或者你一次跑唔到長，你跑200/400，
休息1分鐘再跑。
無得速成架，加油

我都唔識，如果有巴打專業啲就幫下佢喇

咁你而家腳有無事先 康復後正常強化大腿肌肉

做四頭肌workout 跑步應該唔會痛wo

thx 跑步方便啲, 我見啲阿伯成日好似就死咁,unun下 都un成半個鐘

最好記低每日成績，當你跑咗1個禮拜，開始適應，慢慢提升自己

覺得隻腳好似好易谷住啲血， 有啲痛同硬咁，下肢

跑到好難受個下叫極點，死頂過去，之後會舒服好多，呢個叫第二次呼吸，經過第二次呼吸後你既跑步上限會不停提升，但最緊要堅持

仲有拉筋好緊要 ，一定唔好忽略，亦都唔好食野無耐跑 ，會岔氣，所以晨跑(唔食早餐只喝水)或者下午五點左右跑最好

跑左三年，由頂盡五百米到年頭跑完半馬
黎緊全馬

唔該巴打

多數跑之前拉？ 定係跑完都要拉？